\chapter{Anhang}\label{anhang}
\section{Anforderungen \protect\gls{ISO}-Norm}\label{isoNormTabellen}
\begin{figure}[H]
\includegraphics[width=15cm]{grafiken/04isoNorm.png}
\caption[Anforderungen \protect\gls{ISO}-Norm: Initialisierung]{Anforderungen der \protect\gls{ISO}-Norm Kapitel: Initialisierung, Quelle: Eigene Darstellung}
\label{isoNorm}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
\includegraphics[width=15cm]{grafiken/05isoNorm.png}
\caption[Anforderungen \protect\gls{ISO}-Norm: Energiepolitik]{Anforderungen der \protect\gls{ISO}-Norm Kapitel: Energiepolitik, Quelle: Eigene Darstellung}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
\includegraphics[width=15cm]{grafiken/06isoNorm.png}
\caption[Anforderungen \protect\gls{ISO}-Norm: Energieplanung]{Anforderungen der \protect\gls{ISO}-Norm Kapitel: Energieplanung, Quelle: Eigene Darstellung}
\end{figure}


\begin{figure}[H]
\includegraphics[width=15cm]{grafiken/07isoNorm_a.png}
\caption[Anforderungen \protect\gls{ISO}-Norm: Einf\"uhrung und Umsetzung]{Anforderungen der \protect\gls{ISO}-Norm Kapitel: Einf\"uhrung und Umsetzung, Quelle: Eigene Darstellung}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
\includegraphics[width=15cm]{grafiken/07isoNorm_b.png}
\caption[Anforderungen \protect\gls{ISO}-Norm: Einf\"uhrung und Umsetzung]{Anforderungen der \protect\gls{ISO}-Norm Kapitel: Einf\"uhrung und Umsetzung, Quelle: Eigene Darstellung}
\end{figure}


\begin{figure}[H]
\includegraphics[width=15cm]{grafiken/08isoNorm.png}
\caption[Anforderungen \protect\gls{ISO}-Norm: \"Uberwachung, Messung und Analyse]{Anforderungen der \protect\gls{ISO}-Norm Kapitel: \"Uberwachung, Messung und Analyse, Quelle: Eigene Darstellung}
\end{figure}


\begin{figure}[H]
\includegraphics[width=15cm]{grafiken/09isoNorm.png}
\caption[Anforderungen \protect\gls{ISO}-Norm: Nichtkonformit\"aten, Korrektur und Vorbeugungsma{\ss}nahmen]{Anforderungen der \protect\gls{ISO}-Norm Kapitel: Nichtkonformit\"aten, Korrektur- und Vorbeugungsma{\ss}nahmen, Quelle: Eigene Darstellung}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
\includegraphics[width=15cm]{grafiken/10isoNorm.png}
\caption[Anforderungen \protect\gls{ISO}-Norm: Interne Auditierung des EnMS]{Anforderungen der \protect\gls{ISO}-Norm Kapitel: Interne Auditierung des \gls{EnMS}, Quelle: Eigene Darstellung}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
\includegraphics[width=15cm]{grafiken/11isoNorm.png}
\caption[Anforderungen \protect\gls{ISO}-Norm: Management-Review]{Anforderungen der \protect\gls{ISO}-Norm Kapitel: Management-Review, Quelle: Eigene Darstellung}
\label{isoNormEnde}
\end{figure}

\section{Protokoll der Untersuchung der Top 10 Tools im Rahmen der Marktanalyse}
\label{sec:protokollmarktanalyse}
\includepdf[scale=.75,pages=-, pagecommand={\thispagestyle{headings}}]{grafiken/marktanalyse.pdf}


%\includepdf[scale=.75,pages=-, pagecommand={\thispagestyle{headings}}]{grafiken/marktanalyse.pdf}
%\caption[test]{test}
%\caption[Protokoll der Untersuchungsergebnisse der Marktanalyse Top 10]{Protokoll der Untersuchungsergebnisse der Marktanalyse Top 10}
